[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5768)

1」1001

乜撚野比卡超啊

屌

中

5

慢到

7

今晚隊般尼同射精聯一樣頹

好撚慢呀 又報假又慢

精工了

13

樓主開得好快

多謝

快買 夜晚轉盤了

樓主好靚女

益咗水晶宮

直屌客-1

好大 好硬

冇錢買了

想知你幾歲，咁撚低能

好波到

2碎

今晚可摸耳比多次機會狼隊？

尋晚eason鬧得我好岩

佢40碎但有高度弱智

蛋蛋已碎

修頓正氣啲

無波賭都可以咁快

收到 精工穿修頓球場

對唔住我做錯啦 點先可以改過自新

返工錯過晒啲派錢
早知全職做職乞算

我都係，仲要輸到仆晒街

唔夠玩 班友長mon 好撚狼

已轉工做夜更保安

日頭做全職職乞
夜晚就做保安 mon波post

月入100k

搞點中間人

佢點先原諒我

聽講係派我

搵中間人同中間人講數

星期五六玩即場角細2k上9k
星期日一日就9k變-3k仲要場場臨尾爆一角
賭波真係難

佢平時係觀塘間馬會出沒

賭波易無窮人啦

想問下大家平時用開邊個報分app

都係跟返羊巴玩大奶奶算

Eason

連登

某國偉大定律 解決有問題既人 就等於冇晒問題
隊冧中間人 唯一出路

lihkg

你過分過我

場場大波

同想用泥睇下盤咁

J左

俾佢同你講生日快樂

中位數7.5

大波黨全面進場

個app壞架 成撚日報假 屌佢老母

垃圾過大劣d app 場場比分都報假

屌
成朝只係贏少少

冇輸咪算好囉

今朝輸千幾 心情唔好走左入老細房一手掃跌晒佢枱頭d野加問候佢家人 宜家俾食Q夾住執緊野走

原來你黎

靜到 個個都扑左事後報假單丸E神搞到入唔倒post?

己原諒

你唔會明

做咩笠晒水

你信

牠是咁 意見接受 態度照舊
下次一樣繼續做假膠

熟到

水精糕 回到
好多國家隊人？

般尼反底

想改 大家又唔信我

狗會今朝2連中

般尼上輪聯賽與白禮頓悶和，近7場比賽只得2和5負，聯賽未開齋，攻門乏力；而且近4場主場全輸，今戰也難看好。水晶宮上輪聯賽大勝列斯聯，立即從前仗不敵狼隊後反彈，今季開局不錯；加上與般尼的對賽近績有優勢，今場秤先。

般泥防守好既
前鋒食哂屎
賭佢前鋒

本身狗會開盤果時唔足水
之後會調整返個水位 唔關回飛事

其他莊水晶個盤都冇郁到

堅和波格
般泥四場無入波
今晚應該一粒

水精糕唔知係咪國家隊人好多
又回飛

莊家收到風
出沙高？

睇盤師

想要收費料可以pm我
30年睇盤經驗 價錢公道

快！

你點知的

得返500有冇大回血水

係啊係啊 all in得

永昌官 救得一個得一個

未必

暫時睇客 主太熱

同錫狗一樣 明明防守幾好 但進攻食曬屎咁入唔到波

得一個form

冇左dean henderson 失波數字幾何級上升

般尼原來7場入得3粒衰過錫非

信多狗會一次 唔信搬泥反底

睇吓佢季半買唔買到好龍/好前鋒 唔係真係等降班
佢差唔多場場都輸1、2球

想g

係咪又睇膠盤

好買唔買買藍斯度 Atv咪醒識買阿狗龍

如果19000肯放人 買羅美路實冇死

ching我可唔可以同你交流下
咁啱你斷嗰d我對左...

唔好買串1，退一格

啱啱研究到一個大法一定唔洗輸錢
想知再講

唔賭

4:45 前留tg

斷一我有經驗喎

3串4
7串8

斷一都收幾萬啦

咪秒

有重心！！完場再講

講左死全家

4:45無人留就重抽

想事後

冇波玩

有冇得補上上2個post前lm左

公道既

再留過

針

lm

仲有三分鐘

我了

俾個機會

妓 2.5s@2.19
斬木佬 2.5s@2.22
派錢咁派

我

Me

Lm

45

點解全部都無乜見過

雖然我少上連登

係咪有我份

今次會留名了

好撚多cdroom

私人再醒你

Tg留馬會
我一陣去劃飛仔

Mr

一陣再留過

而家唔計

瞓晒

下

諗諗下 今晚4點睇狼隊開始留仲好

起碼佢真係賭緊波

唔係原有名單再抽？

啲人都唔識
今朝都無出現過

我有屌波架

真 成班cdrom

而加抽埋咪算

又有道理

咁我抽先

我都有屌架

Gchi真賭仔會玩緊

半夜一樣成堆cd rom
杜甫三點派都成堆留名

大佬 我6點半起身番工

今晚兩場英超睇好邊隊？

自己數返

第4同16

5:05 無又抽過

永遠斬俾班尼斯射，冇班尼射=屙唔出屎咁

未睇

呢度再留過算啦

睇好烏法反底

頂 第5 差啲

睇岩上黎講下 大家一齊win~

今晚推PS5 注

睇下水晶宮會唔會自爆啫😂

應該訓晒教

都係抽$100啫又唔係幾k

原價定炒價先

兩個都唔識

冇zaha 可以一戰

我啦唉

跟了 今朝100推到800 希望過埋今晚有錢買ps5

原價鬼買到

職黑

岩彪巴呢度6抽2啦 呢度都見過

打垃圾都平手有d鬼

討論區卧虎藏龍
日日都有高手比料
日日派錢
入唔入黎 做人做狗 自己決定

賭徒心態 唔係話想中 想抽下獎姐

中左有運賭多幾鋪

其實係，齊去？

保中5000

都係嘅 有得抽下都過癮

612啦

幾好 有閪屌又有錢執
得香港先咁好

第4

彪兄

做緊野睇唔到 仲有無機 第一次中

呢個真cd rom 抵啦

呢個又邊位

Cls 邊撚個黎嫁

有份屌波

新入行嘅職乞

賭仔居然要訓

入行一個月都未中過

訓醒輸錢

新入行比左利是前輩未呢到大把有經驗職乞

朝早港股>日職>美股>深夜屌波>直落墨假>港股

以後抽必須通過中間人認證！

出現一個

剩低17 抽1

柯埋屎先

馬拉松

大生意

港股有冇水

真心無點見過先問

我呢？有冇印象
我個名成日比人引用

你有！

咁我呢風紀

做職乞都要講運，留左名都唔一定中

真，未中過

要受過專業訓練先做到

召喚魂牽夢遺巴

可能有乞錢bot

由贏緊6k，到倒輸11k，都未撚中過，比cd rom抽走晒

佢係真係有運，我第一次派錢都係抽中佢

我有，有需要請PM，試用價$100/月

再用埋啲運係波馬到 搞閪掂

抽中係都市傳說嚟
由原來上個月+1k輸到-7k

Lucky money愈多=愈易中，愈中=愈多Lucky money

同路 點睇修仔 想3x1

我中過一次，但佢走咗數

出面赫根變左讓半球
仲買唔買好呢

又對 決鬥啦

英超好多時都開上盤，強強對決就可以試下下盤

水昌12

水晶狼隊

有冇人整番個賤種隊list 以後全部skip

miss

橫濱2X1

問邊隊正氣會好D

再射12！

拖連奴

炸

海登堡？

邊隊正氣

我先！
巴塞！
上場對馬體會，屌你老母on9龍

Var penalty kick！

膠定點 巴塞都正氣？

我愛隊 蒙7

今晚俄超 客隊

......

算啦 太多賤種
剩係想知今晚烏法可唔可以幫我追到數

烏法戰績麻麻啵

和波殺你半格

今日嘅斬木...

落平手先考慮 唔落應該skip

法國你賭到眼殘

烏法未贏過波

就在今天

俄超買半和算啦

何止眼殘 就黎驗腦啦

下盤唔洗叫 幾舒服

我唔聽歌

同

細波日正式來臨

仆街木

真 要和波都整個2:2啦 又無幾k

最後一分鐘追和
戇鳩鳩咁

買左3.5大波 12m入咁多球收足全格

舒服鳥

仲黎

典牙 禾收前德聚梨牙？

細波黨末日13.5s都爆埋

我買曬角大，加時多30分鐘都穩袋

1-1買左no goal 點知比人入多15球

渣架

水晶宮1.86好似入得過

新条蛇出水救細佬未

點解依家咁多外圍黨
玩heymandi咁多外圍

頭先出左啦 永昌官 救得一個得一個

咪撚信烏法

今日做細波黨

下盤唔洗嘈

6:15前留

埃塞俄比亞U20

差一個

個個都唔要比我啦

點解無咗13

我係13阿

你唔係12咩？

報假

因為之前中左你lor 冇留tg怪得邊個

Sor各位 我數錯咗 豬到眼殘

又報假

15了

好彩趕得切

又輸到得返100可以點玩

Cash out

又買死廢隊

曼狗

你點買的

馬會

今晚係大球定細球日

完左答你

但播泥真廢

你係第8
不過你好似唔想要

我以為我第9

彪蛇俾次機會

佢第9

我埃塞人支持祖國

想要烏法

第9咩

今晚試下點將50變500

13第一轉咪中左

無嘢我數錯咗 我好誠實的

求其一個主/客其他

我啱啱數我係13但你唔係圈我

睇number 我係第9
第8係上盤師

6球有d困難

我數你第10喎 你地係咪搞錯左啲野

佢啲no.唔順序 難睇到

你睇咪睇我相數 我2張相嚟

我去左個post到數

佢好似真係第9sor 眼殘

咦係喎 有個留言唔係lm黎 梳

跟

搞到我都亂左

我仲以為我睇錯 miss咗咁傻仔

好難數

唉 屌 唔好煩

5 1 lm 一個

10點主100% 唔中我一賠十

1

2

啱啱唔係中你咩

今晚幾點再推？

越來越多P牌仔

認真咩無留意

大家呢排贏幾多

冇你係度輸咗好多

今晚有冇穩陣？

有真飛未？

睇岩就上

倒輸返 幾時出山

多謝巴打祝長贏

等你出真飛先敢大買

第2個果個

7:05 分前唔見就下個

因為我行緊去馬會

-10k

師兄

一棍追

全部都4字頭

棍都無點追

無了

唔會再有了

搬泥果種廢，貝迪斯又係垃圾死撚狗嚟

上岸

你錯過左9連贏，唔會再有了

贏左20k 等你出水跟你推

做咩唔返嚟，好掛住你

咁戒啦

得閒上黎吹水

幾時帶領我地

下面有一碌

你走左之後輸到甩碌

搬泥對白禮
我貼搬泥
上次都有人同我講
搬泥廢

但今次一定唔買搬泥

沙夏應該係非洲返唔切？

要睇陣係真既

師兄好野

出個賭波真書啦

知唔知買冠軍有冇得串

未夠班

無

想買多蒙特冠軍

集思廣益

好撚急屎
飛緊的返去但係塞車
點好

幫你買$300

屙係的士度 最多俾返幾百蚊清潔費佢
反正你贏咁多唔志在

就地，清潔費好似$1000，但搞到個身體就唔好

比我唔忍 隊個屎忽出窗all啦

落車就地 搞掂上返車

欣賞以上三位

睇黎都玩開即場
但我好少追即場

有無飯盒呀

可以戒賭了

唔好痴線啦，梗係打開車窗，隧個屎忽出去痾

cash out淨10蚊推

15蚊上15k 啦

慈善啤王大賽

你自己買啦 成6倍肥

可以點上

入14985

收息大法

拜了

L咩m 擺明唔係派

贏夠俾其他人贏下？

唔派又事後ok黎做咩？
利申唔想乞

俄狗客盤 有無分析

想知x2

偷圖？自拍寫ID係額頭先信你

電腦分析 50%主50%客 一係開主一係開客

條友真係唔派喎

Kimochi 勁廢小心中伏

好明顯啦

和波點計 半格唔當贏

尋晚成班恥笑我仲派

含撚含撚死啦你

狗會通殺！上門收數

眾志三子認罪︱首度入獄 周庭專訪：我的未來被奪去

見到南十字星 俾人狙擊

同陳菊果班比當然微不足道
但有邊個想入去座呀

係 正常應該係癲狗mode

想串精宮x畢爾包 定單棍好

單棍，唔好貪心

驗腦

一陣會唔會又俾人狙擊到入黎波台

南十字星搞乜

齊驗

我死都唔會再買烏法

一開波即絕望

波台佢都有比人狙擊

原來是你

南十字星不代表我

多多指教

強力建議南十字星巴打改名做南極圈 避一避先

南實射精

唔派就含撚死啦

貝迪斯呢隊仆街場場送12m

我咁岩睇到

烏法主場吐烏氣

陣間俄超半大你地唔跟有咩計?

中未跟囉 唔中買黎做咩

想知

佢話鳩周庭要知名度搵錢 抵俾人屌

真係派先再講啦

衣度係賭波谷....下刪

出水就比面叫聲黑蛇

派錢好撚黑派完成個戶口啲錢輸晒

又想屈我

等你真飛一棍追

冇波賭都推到500

唉 又報假 好差呀呢位手足

你一個都推200

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

攬炒契弟！！

Too long didn’t read

今晚度返條絕命3穿1先

絕自己定馬會

Ok 比個簡短版你

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

好撚搶口喎你！打柒你呀叫比卡超！

乘埋有冇2倍？

好無聊想追數

跟單丸E神食外賣 冇波賭都可以贏錢

Kimogi W + 葡撻半大

伐木佬

仲屌梗？

跟，請出招

伐木佬2.5s@2.22

屌左成日

烏法主場未撚贏過都讓人

唉

俄超半客？

半和

烏法反底

斬木佬真係痴線 咁樣食走半格

過返去隔離講
哩度講有q用咩

on9
然後12m都係on9

講事實出嚟啫
啲人諗嘢太唔客觀
唔洗太上心 手足

我都想屌嗰兩場尾場

盤咁撚難買都買
高水又點 唔中咪一樣碌柒

啲人一唔岩聽 講事實就屈你五毛嫁啦
邪教產物d friend

葡超打葡甲都平手盤？

真心覺得2014果陣香港人已經無得救

過兩年大部分人咪又係無事發生繼續北上揼骨食酸菜魚飲化學茶

挽留

波Po邊個狙擊你

一日之計在Eason

你

挽留 一日之神在Eason係仆街d
我代牠道歉 唔開心既野忘記左佢

唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦

我幾時有狙擊過人（新条狗例外）

岩岩仲pin鳩條link
宜家淆到轉pin
weak到

牠是這樣的

廢事比某新条狗以為我狙擊佢

你為何幫住牠

唔係以為 係個個都係咁睇你

呢句又真 駁唔到

公道自在人參 犬隻係唔會明

我波Po友誼大使

屌 人蔘咁貴 買唔起公道了 針

多撚左啦愈講愈尷尬

屌比人屈 幫拖

2200早場無人理

恭喜巴打幫你分享喜悅

葡杯半大

無人理咪你理囉

未開波先嘈交 好波

奇姆典輸？？

無人講未你講囉

屌 今日派錢有冇中我

中間蛇

有 你冇覆重抽左 中eason 牠搶左你100

尾盤降盤

連派錢都報假扑

客升咗2倍幾

轉埋盤

頭場和 1.85
收息

引客

中咗，你唔喺度，好多CDROM爭住代領

你兩個

半主全和

是牠 不關我事

等陣返到黎我要有水飲！

問: 今場會係咩顏色？

頭場買主使唔使驗腦

半和落撚到1.82，買半和算馬會落到咁數開硬，利申尻up

2場閪波好難買

超高水半大

唉諗唔到 買大波算

反思路 半大 兩隊垃圾半場狂轟

想買已經轉左平手

反正諗唔到 轟半大高水算

12m射到第8粒先炒 算係咁

點解咁既西盤馬會唔開0.5/1 因爲最少有一球

獨家分析

水晶宮
2.5s
奇姆基

烏法

主隊平均一場都入唔到一球
贏撚到咩

30年睇盤經驗 100%開主

話撚知佢 1.1都有機會炒啦

奇母基 主力前鋒 10 同17 後備
鳥法 新前鋒踢左3場入2球, 高空攻勢超級勁

我覺得半主 １：０ 好大機會

但客隊換入１０同１７之後， 有可能會追和或者ＣＵＰ

可以考慮 半主＋ 主和／主客

低水都未必得嘅...

葡超係咁回

Gun了

大你一年 100%波膽2:1

唉 心酸
錫菲
列柱 得半格
學生隊
蒙特雷
斬木

主定客

你個名 你係個肚到開始睇盤 點夠你勁

下次要咩

師兄呢兩場點睇

Fly?

買馬里 主隊踢咁多年都仲係葡甲

無錢買 心0 兩場上盤

十點買咩 中派你

轟幾多？

鳩買大波算

葡超派錢

客主/和主

贏錢算

葡杯有無料

彭拿費爾
奇姆基

大蛇們呢？

擺低兩舊kimochi 睇波算

入球單算

客盤 半大

葡盃 主隊 主力全收

客隊 主力 (得1個) 前鋒 有出

同問

全後備？

2.5大 1000000%

狗會臨尾降盤應該和啦

SH主啦 穩過抬C4

想要主

擺明引客

半大收錢算

錫菲
列柱 得半格
學生隊
蒙特雷
斬木
奇姆基
彭拿費爾
夠膽就全反手

平手>平半 = 100%和
平半>平手 = 100%分勝負

大
有咁大買咁大, 全後備鳩踢

主隊識入波果D 收起晒,後備都無

主場未贏過學人讓波？
客隊受讓派錢，舒服

識買啦

兩隊都廢 1:1完場當無買過算啦

引客就應該平半頂到底啦

主7場主場入得3球，咁都買主真係去

9買先

2.5大 10000%

烏法了

垃圾波都買

要買都客啦

500起機

鳩買葡超客

10分鐘烏法水泥Gel

同路了

葡超客w -1

話時話，冇人再提食屎啦

主

盃賽黎

葡盃和波

烏法 葡半大

垃圾對垃圾
唔買主場正傻仔

穩穩定定角大聯收錢算

男人最緊要烏法

有幾多個人真係可以唔借財仔下 自己本最後一注成功反底過

買唔切試下斷一關？

屌 啱啱先睇到 買唔切

沖個涼先 一陣返黎麻煩手足話我知烏法半場炒幾多粒

平手盤高水無痛苦

靠daddy入2k反底

買$500客隊睇下波算

有 不過條友潛左

全場零入球100蚊

與其估估下
不如買高水果邊

話時話 好耐無見優越陳

奇姆快入456

但係果3球係新買既前鋒連續入既

自含未

MasterG

角大已4

我賭左十幾年, 都未借過財

#16
南十字星
• 7h
高雄市前市場陳菊 中華民國前副總統呂秀蓮
都係美麗島事件判過十年以上

相比起周庭呢d入去參觀下真係微不足道

條友咩事

半大24

求你半大

MG無限子彈咁濟 都唔知幾時係真係最後一注

角細gel

大波24

屌
叫條友死返去香討啦

0-1

奇！

佢有無買你都唔知啦

烏法01

烏法垃圾到

KI 魔之

0:1

goalll

咩話 0:1

半大叫糊

秒goal半大24

叫左咪買烏法

客快手456

上呀

10 點半大2串3左

烏法打富臨邊隊贏

咁快沉

撚有貼飛

真係馬會派錢

葡超入未

烏法咁廢
客盤係咪gel得

講野咁撚鳩涼薄

大波！

烏法cashed！

主隊真廢

錯啦 係下盤過熱情況下平半轉平手係有機會開和

持有客盤者得永生

100% 主?

掛住打飛機 唔記得買俄客盤
希望主隊cup

shit

其他莊開平手
得兩間開讓0.5
玩心理戰

真

多數比半格你食

個個爐都客 咁正氣

買咗1.5半大，客盤
穩？

烏法主場未撚贏過

精工回飛

話左主7場入得3球你地唔跟有咩計?

半大24 快啦烏法

乃木又中

@乃木 客秒入 點睇

奶過野啦
打烏拉爾果場 上半場已經唔洗叫

乜撚野奇母基

信念
鳥法半場CUP

4比2完 我買3比1都要含

救命起機用

所以客主了

半大呀上

浦和紅鑽劇本

Gel

下？秒goal撚咩話

半場1:1 信念

又中

繼續gel客啦

會唔會中埋波膽

駛唔駛數下角

好欣賞你嘅research但好似多數都調轉開

角大24

入波未呀 半大24

葡半大有冇人買

半和24

葡仔入波未

斬木佬

水晶宮平手咁鬼

買硬

收錢了

兩隊垃圾點買得落

烏法你唔入波就繼續榜尾架啦 唔好衰比人睇

葡超玩完 葡甲都踢唔嬴

主禁屌

10點兩場半大 10 1 100

屌 葡 主隊 12M

葡主 12m

重要輸12M

齊齊

有了

客主 唔洗驚
Btw 信心唔夠冇買

LM

咪撚miss

GOOOOAL

1:0

彭拿費爾 1-0 馬里迪莫

葡超0.5/1大收息易到

Ok

俄超主準備反cup 大家準備好未

葡杯有無作客入球計

烏法唔入就比人入啦屌你老味

一場過

客隊禁撚廢唔比人炒都偷笑

垃圾馬里

半和未

烏法cup 頭1 100

烏法快入

有

而家要靠職乞 乞返500起機

波台靜到

大家好

烏法隊廢閪點cup kimochi手足等收錢

咩料呀烏法

馬里遲早紅埋

馬cup快

烏法快入啦屌

快快快半場11 先

有角未。。。

珍啊，買客gel定頭落去收錢都得

Gel佢

買左 俄超半主 葡盃半客
點解掉轉左

烏法按屌

兩隊垃圾贏一球就死守？

0615場智假澳博狗會做乜春

Kimochi刷啦屌你老木

客12

馬12m

12鹿

俄超半大是夢？

客禁撚廢 炒12M都似

葡盃 客 １２Ｍ！！！！！！！！

燈閪發現

俄超角大已4

叫糊

烏法無限屌打

準備反杯！

G CHI！

半大！

１：１！！！！！！！！

11

彭拿費爾 1-1 馬里迪莫

葡 1:1

葡盃公道

仆街可能一場有一場冇半大 俄仔

仆街 條飛上下買錯左

俄仔半大已死

星期三馬 講過字

烏法唔刷點反cup

無事 烏法好快半大

俄超輸波憑咩唔刷 快啦屌

仆街 好彩冇買2.5s 真係含得

一人一球

又比假希望 咪又係輸最後 降番落葡甲啦 垃圾隊

兩隊都唔識刷...9.5s超級水泥gel

場場都係？9隻喎

俄佬快撚d刷啦 又開追悼會

真係好閪

kimochi繼續入

俄超半大未

學下人啦俄狗

朝早都想買 好彩忍到夜晚

你老母二揀一都仆街

餓假比球黎啦

0:2 goal

半大

0-2！！！

烏法 0-2 奇姆基！！！！！！！！！！！！

0:2！！！！

半大 條飛又有希望

0-2

兩場半大

唔炸 10 1

Kimochi!!!!!!!

半大黨大勝歸來！！！！！！！！！

唔緊要 準備3:2了

Wtf 奇姆基竟然識入波

Ｅ

俄超呢兩隊都半大

半大2串1

早場就可以贏錢

烏法廢撚到

3.6倍半大 cashed

嗌左咁耐終於入!!!

葡盃-2

兩倍半大串埋有10倍

入咁多粒烏法點反cup

兩場

半大2*1搞掂

奇無基gel得啦

假派 收啦

中啊

頭場咁易今晚馬會要追數 賭仔應該輸死

40:2

10分鐘一張黃

Diu 俄超主有無咁廢

中呀聞西！！！！

ok kimochi入夠喇 係時候開客主

禁屌比人入

Gchi返cup

2 場都半大
咩世界

大晚賭仔大勝日

全格

半大手腳可以攬一攬未

kimochi

留tg

我假派

又係女朋友

夜啲抽

刷角啦

$500睇波注

屌呀 我第一次咋賭左咁耐

點解我要買主客 客主

係咩 我認錯人

你信錯左乃木巴了

刷角啦俄

唔洗叫到尾，有運

130有冇救命注？

半3全10 10 1 100

早D訓

葡杯全場客勝 10 1 100

角？

cup!!!

我冇見到乃木啲水 係自己on9

我假派 不了

10 1 100

派我

唔派
無跟你馬水

Kimochi送錢易到...

365 封乜尻?

俄假半3全11 派10$

攻勢係對家幾倍都可以0:2

角球報錯，應該係半5

星期三跟你買 每中一場派100俾你 位置都照派

我開始私食

仲有邊場可以起機

半場365 封 = 下半打假波?

起機 奇姆基

葡杯上半場就5黃 下半幾紅

咁多場心 點買

角大又要死

打緊啦wo

仲要清一色客黃

葡杯半大goal

1:1點頂2.5s

退左場啦 收晒錢

1001

未開全大 繼續進場

般尼上得？

要左客和 客主 有冇機

得返7000點追50000

俄？

俾哂我

求其度條三串一已經有啦

1-2

50Min

今朝墨假都２：０ 變２：２
咩都有可能

俄主射6中4
客射3中3係咪反擊大師

係 半大2場

但主唔係咁勁

買3x7馬

睇過一陣 入嗰2球都有嗰運

3.5s 1.44 點入啊

第一傳得靚
第二球人群搶射 都唔錯

荷乙 半大
天狼星 半大

無睇

度好 聽日訓醒贏錢公道

-6...點叫

岩岩又一c 唔叫點會有

-5點叫

葡盃入多球 咪煩

主-3點叫

1001都無人搶